【兒時回憶】搵一套漫畫

套漫畫係我細個係圖書車借到
淨係記得故事入面嘅怪物有分等級魑,魅,魍,魎
主角個武器就係圍棋 冇記錯就有啲似佐為
細個好鐘意睇 希望可以搵得返

幫推 好熟 好似好耐之前睇過

pish

好記得有一個打鬥場面係兩個人捉捉下圍棋變左隻揪
主角隨手執起一條草擋住左對手果粒圍棋
好想睇返